黑警未婚妻俾人強姦咗。。。

是咁的

黑警未婚妻做採購，上星期去新加坡工幹，因為幾乎每季都一個人去幾次，所以無咩特別。
但今次未婚妻間酒店對面住咗個型仔鬼佬，佢見人靚仔就同人打招呼，最後鬼佬走嘅時候撳門鐘，同未婚妻話想臨走請佢食餐飯，佢又發姣同人食，一食出哂事，個鬼佬係咁灌佢飲酒，飲到斷片被人抱咗上酒店房強姦， 之後仲拍埋片要脅佢唔好講畀人聽仲威到攞埋佢電話號碼。
返到香港黑警發現未婚妻神色有異，就問佢發生咩事，未婚妻講啲唔講啲扮到好可憐畀人強姦，黑警見未婚妻聲淚俱下一時忍唔住同佢講話唔緊要啦我哋結婚啦。未婚妻以為有人埋單好開心啦。。。

點知
最後個鬼佬用whatsapp send咗句嘢俾未婚妻

Welcome to aids

真定假吖？好似CCTVB 膠劇

利申
未婚妻係中學同學，唔識黑警

真人真事,黑警揾緊酒席

唔好撚哄我地開心

結左婚先俾佢知麻

中資係香港已成市場毒藥！

嘩好恐怖welcome to aids

自作業

老襯

邊個爆aids出黎先
正常條狗女應該唔敢自爆㗎wor
唔通你就係條鬼仔？

我都覺

溫馨提示 現處創意台

屌完未必中hiv既

有機率會中姐

不過，驚埋個空窗期先

朋友不是我，鬼佬也不是我

你現正聚腳於創意台

咩強姦呀
姣婆遇著姿粉客

如果冇結到婚，其實都冇咩，疑家popo返大陸成班女自己送啦=_=，俾我作，應該係結左婚之後popo發現自己有aids，就鬧佢老婆，家暴佢，然後佢老婆話番係佢去外面滾，自己惹番黎。最後離婚收場再分埋個popo一半身家。What a Happy ending!

Popo本身都有有咩所謂

好無聊

流流地

同黑警搞埋先俾佢知

咁戲劇性

千祈唔好話比隻狗知啊

潮文竟然無人識？

最重要嗰part喺邊

狗巴想睇邊part?

嘩堅定流?welcome to aids

叫佢去醫院canteen擺酒啦, 一路接受治療一路擺酒 幾方便呀

黑警OT

係真就好

放心喇, 結到嘅

因為隻狗都有

11/10

呢個故事聽左超過10年，係D人物唔同左！

邊有咁易中大獎

片呢？

聽講仲係3P，白鬼加黑鬼

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

係真先好
我好心涼 抵死

臭雞姓咩？
我都識個姓黃警嫂，嫁隻姓林嘅狗，結婚唔夠一個月就同等個上床

welcome to aids 希望係真啦

你點知的

件事自願性質佔8成喎
自己發姣都叫強姦?